今年iphone 定價真係易定

一部5000
一部10000
一部15000

窮撚就用iphone lcd 6.1
偽中產就iphone XS
真、中產就iphone XS plus

正正就係香港3類人
極窮，好窮，同富豪

係扮富豪

15000就做到富豪

皮5咁撚屌

萬5有無咁撚貴呀

用oled係on9

要搶大陸雙SIM版

香港無人買

for apple

可能香港係sim + e-sim呢

我想佢最貴個部都用LCD

iPhone 7 plus 可以再戰一年

同搶superme 啲on9 仔有咩分別

反正功能上都唔會有咩重大突破
等i phone x跌價先入手好過追新機

皮5？我就唔撚信喇

淨係食個brand 名
根本依家定到兩萬蚊都大把人買

同意,
就算一部特別版 定價 3萬,都有人買,
大陸佬 買來送禮, 又鍾意 SHOW 野出來比人睇.
大陸市場有得諗

唔理啦，出左睇咩料先再諗值唔值
有興趣換新機

唔明白有咩吸引力
用過iphone，自己亦有ipad同mac
佢部電話真係唔吸引，已經唔關價錢問題，但OS做得唔吸引

用緊部外國訂做既iphone先係3萬港紙左右(接近幾低級既物料) 照你既推論你呢三部都係窮撚用既iphone

用緊8 plus 必換 iphone 2018 (假設佢用a12)

有錢用乜手機都無分別，窮撚亦然